on76真係被吹大左

系

豬埋

大炒啦手

燈神位置交比你

假波唔計

燈到呢個地步

假波

好假

笑撚左買左拜仁想入黎agger 樓主
先見到上面張圖

燈力

燈撚到

清

又燈
求蓋清幫我燈燈game7

反牆